知唔知古時詩人上連登會上咩台？

係感情台，因為佢哋最鍾意淫絲

..

我屌

Ching好波

樓主痴咗線

10/10

笑死

應該係成人台

是撚但啦 詩人不嬲咸濕又mk，成日扮懷材不遇去食女

#眾裡尋他千百度

5/10

創意台，因為佢哋多數都係基佬

7.5/10

咁我咪再世李白

間唔中去上班台
個個一貶官就狂寫詩

0/10 去開成人台

因為嗰度有得睇刻詩女女？

有得睇青樓post

原來黃鶴樓係青樓